（你問我答）屌過人妻、千金小姐等等

仲有：
朋友追緊的女仔x2
國際學校學生（3p）
DSE幾條5*/5**有錢女
靚女（ex)，朋友會私底下溝佢
etc
好多地方都搞過
溝女心得都可以問
面對緊新感情，唔想再害人，但控制唔到刷數據的慾望
求屌醒

識玩

交代番
唔靚仔、無父幹。

FF 請去講故台

相信吸引力法則嗎？

講多啲

我就係毒撚，可能仲毒過你
我會一個人落街練波，大學9成9時間1個人

點追女 詳細d ok?

我或者誤導左巴打你因為我無深入學過
女仔鍾意有吸引力的人係定律，所以每個人自身的性格、經歷各樣野會散發唔同的氣場，同一個人自信樣同淆底樣已經好唔同

邊一位先，MK妹有無興趣？

有做開運動，無試過因為用運動溝女喎

general黎講

有性趣

巴打浦開？

有無攻略

general黎講，口才同人生經歷我覺得好重要，而呢兩樣野表達得好唔好同個人智商好大關係。
換句話說，我見識過好多蠢的毒撚，講野又永遠得兩句口頭蟬扮撚哂幽默😓

點樣由陌生變熟人
做主動條底線要畫去邊

浦多數係跟外藉人士朋友先出去，搵佢地撩陌生人返黎多數港女會死過來一齊玩的，i school兩條女都係咁食

講哂太長啦，同埋會自爆💣💣💣

屌 我都試過 同洋腸朋友去bar

好易yo到陌生人

第一印象決定哂（3秒定律），我都有好多食唔到的女仔，千奇唔好上心，搵過第2個

但多數得我食到，佢地返屋企打飛機。所以口才重要

已經覺得好高超

巴打美文好勁？

幾高？

講一個唔會令你自爆嘅出黎先

點練口才？有無話睇開咩書/節目可以培養幽默感？

無㗎 對生活嘅觸覺 同自信

最直接呢兩樣 有無先？

又點撚樣呀你

唔記得答你“主動”sorry
需要時一定要主動，例如你落club見到個啱心水女仔身邊未有狗公圍，你咪要爭取機會囉，唔好15/16，因為錯失左你又自怨自艾，何苦呢？

口才啊唔係口音啊屌你

175-179cm

有時第一眼已經知道條女係咪lum你

同男性長輩接觸多啲，佢地會無啦啦講啲驚世語錄出黎

例如？

i school學生妹囉，但你知完個故事幫到你溝女既咩？

呢個都重要，唔好睇小

我屌過你老母㖭

係咪矮仔加普通樣先受女歡迎。身邊有個mk frd 得169同普通樣都可以一腳踏六船……

“呢度最靚仔一定係呀強嫁啦，如果唔望過黎我呢邊”
我成口飯噴左出黎

有錢女點識點搭上
有冇攞到肉體以外著數

拎去用啦
其實負評係我答得唔夠好定人生太不堪

男仔講野信3成好啦

有錢女對有經歷的人特別有興趣，因為佢地世界得讀書

留名學野

但我親眼見佢每次都拖住唔同既女你叫我依啲得177又柒既人點算

大膽就得其實

其實有興趣知有冇攞到其他著數多d
帶你食餐好既？送下禮呢d有冇

樓主姓方？

佢想請我去旅行，因為我無錢拒絕過佢的邀約，不過我都係拒絕左，無拎過任何着數
我帶佢食大排檔就有，佢食兩啖話飽，我話之佢餓死

我姓黎

好多時其實你估到埋去就會識到個女仔，偏偏你唔夠guts，怪得邊個？

竟然無人問人妻/3P

我自己係識到就食到，但無乜方法識

答單覆 其實除非出左黎做野 如果唔係都係得兩個字 靚仔
所以要就既唔係問樓主點溝女，而係upgrade下自己外貌，當你盡左最大努力都溝唔到女，先再諗其他都未遲

如果堅，落club屌到你腳軟

睇黎你一係好靚仔，一係好Q樣衰

ok la，但見好多人都係問點溝，覺得好無謂，主動同有經歷只係加分，要食到女都睇樣，除非做到好cheap，要睇自己接唔接受到囉

我唔太鐘意飲野，基本上如果普通出面識，我想溝就會溝到，我矮撚+唔靚仔

有時唔洗太多言語 最緊要有氣氛

有冇食過靚女？

就咁睇，巴打大部分女都係club識？

都係既，我本來都係諗住分享荒淫故事求屌醒，無啦啦變哂追女仔

落club鍾意飲野，一係你真係好鍾意飲野OR on99

ice-breaking好多男仔完全無概念

認真問 幾耐打一丁

i school同 mk妹係，其他都唔係

落club唔太合經濟效益，緊係揸住幾張長期飯票過癮啦

演技都好重要 條女鍾意成熟，咪成熟囉，要開朗，咪開朗囉

你呢條問題我驚自爆，當我1個月1丁啦

落club 聊女仔第一句講咩

mk妹係生日party個fd帶黎諗住耀武揚威，第二晚就比我食左最憎人逞強，你話係咪先

唔好理呢樣先，除非你185，唔係既快快手去淘寶買增高鞋墊，越高越好

咁你覺得我應唔應該溝而家條女，但我3個月會離開呢個地方，又要做大仆街

點解既 巴打唔揀黎食 志在飽？

各取所需無話邊個仆街 你都洗濕個頭 番唔到去架啦

竟然呢個問題令你有機會自爆

睇嚟你打丁嘅頻繁都好多人知喎

同你有d似 但我發現越愛既女人越難溝 你覺唔覺

你其他朋友遲到啊？

唔覺，但我估到你想講咩既， good luck bro

2個或以上又有咩計

Sorry我有擔心的原因，不如問其他？

今次係姐姐，佢27我23歲

既然你話求屌醒,咁我問條認真少少

有冇為咗呃蝦條就亂咁作出承諾人地,或者氹啲本身唔係咁隨嘅女?

問佢點解達文西咁多屎

i school同 mk妹都靚喎，i school囡囡細細個已經好大波，你知呢啲人幾早熟嫁啦
利伸無睇過身分證，佢地聲稱18歲！

點解你咁肥矮柒

介唔介意係呢到著筆講多d？會否自爆？
佢想請你係點出現呢個前設
佢請你其實並唔存在你冇錢呢個理由去拒絕

好奇問下有錢到大約咩程度？
住淺水灣個類有司機跟出跟入，八達通都未必有張個隻
定純粹住私樓屋企有幾個錢個隻
肯跟你去大排檔睇黎似冧你多過純肉體關係

有，你諗得出的promise，都有講過，對方係當時拍緊拖的女友

屌，我以前都玩得顛
拍緊拖都可以有女食
但老婆而家有左我都唔想在擦數據

但食女真係有舖癮
望住個條女個wtsapp真係好想搵佢

幾好笑

其實我都係想聽你講食人妻

你唔講好難如你所願屌醒你喎
雖然我只想聽

有冇諗過你一刻為咗爽皮, 但係你已經摧毀咗個女仔或者影響咗佢一世人 例如愛情觀唔同咗,淪落為公廁

人妻其實可能命中率高過佢講既其他類型
基本上肯花少少心機就9成得米

呢樣我認同你 樓主 成日聽唔少

3P果個details

1.我懶有骨氣叫佢唔好再諗請我（結果我一個月後同左朋友去，佢嬲爆）
2.我拒絕係因為當時係地下情，我有女友的
3.大陸做生意億億聲，買層私樓比個女一個住，加多個工人比佢，但女仔住hall的
4.從來都唔係肉體而同我一齊（但我係）

有人明白我了

問下你心態想法可以嗎？
條有錢女咁冧你為乜咁on9？
就係因為當時條女？後唔後悔？

人妻35歲，有個女，大陸富婆老公大陸做生意，機緣下有事要人幫手搵我，跟住叫我夜可以過埋夜，執兩件衫以便不時之需，我 立即 當晚就屌左佢

有，有屌過處，但我好想刷數據

I know that feel 玩開真係有條路
呢家有個好穩定既男朋友 有咩event 我都帶埋佢
因為怕佢不放心 結果有咩人埋身想識我第一句就自我介紹，之後介紹 呢個係我男朋友啊。。。。

巴打之後去邊幾個月後

利申 已拍左年半 感情好好

同佢公廁搞過，間屋佢呀媽佢個女起度，我照入佢房屌，咁又點睇？

唔錯，寫好啲

對生活觸覺?

之後佢啊媽有無問

屌過咁多女 好威？

人地幾十年累積返黎，一定要聽
結婚知唔知為左咩？
承諾？
佢答：因為咁先可以玩婚外情
我：。。。。

有無試過當住佢個女面前.....

咁其實都係老牛食嫩草多d花邊野姐
我對其他係現實生活中相對難遇到既有興趣多d

但你咁樣少少反駁睇黎係一段幾自豪既經歷？
不如講下邊個係你覺得最難食到或者當初冇諗過食到

有人追問啦

其實我又唔係想以一個道德撚嘅姿態喺度屌你,只不過想講你屌嘅一刻好撚爽,但係個女仔仲有一生要過,個處咁就俾個呃蝦條嘅仆街破咗,佢可能會憎你一世,亦會有可能憎自己一世

不過我都係講啲本身唔隨便,俾承諾呃咗嘅女仔姐
閪痕嘅女的話,你情我願又有乜所謂

LKF，鬼仔撩佢地先，但佢地話入唔到club，鬼仔fd叫佢地滾，我做和事佬請佢地7-11啤酒，再抄左牌先，結果落完club佢地仲起LKF，會合左就同3個女仔其中2個先後互車互摷，兩個都話佢屋企無人，跟住唔使再講啦。
PS：我離開LKF嗰陣企佢地中間，兩隻手插入兩條女條短褲入面，成條街男男女女、警察、保安都望實我，嗰一刻覺得自己係一個有用的人，亦係呢種感覺我繼續做緊大仆街

我當時條女好撚索，有兩個fd私底下溝佢約佢出街，其中一個唔係有錢都請佢食酒店buffet，結論係我唔捨得個人間性器。但個千金係我遇過學識同人品最好的人真係好似小說啲公主咁，佢都幾靚不過無身材

屌

有冇d鬼妹示意圖等大家好想像力d

我人在外地，會番香港，我怕而家呢個女仔會超傷心，因為佢應該好撚冧我

咩事同個性器散？
紅字 只能留句

I know that feel bro

無咩感覺，最興奮就係入賭場，輸緊嗰陣先似生活緊，贏錢走反而無咩感覺（起外國暫時次次贏錢走）

你可以繼續問我睇我有無破綻

屌到佢唔記得你 只係記得你嘅肉體

我發覺你觀察力幾好

佢啊媽老啦，點會唔知

對我來講，係證明自己活著的方式

You only live once
拍3個月拖，留3個月美好回憶
有緣既隔幾多個時區都係會係一齊

無，sorry，我應該會9縮

千金小姐，一定係

個處女就係千金小姐

唔係鬼妹，讀國際學校的香港女仔

屌到厭咪散囉，仲有咩原因😓

好撚葡萄
我完全相信你既經歷係真

葡萄唔係因為食過多女
係因為你樣衰都可以食得多女
你靚仔反而我唔會葡萄

基本上我唔會理佢地記唔記得我

呢句係我座右銘，但我脫變緊 can you feel?

我唔樣衰呀，中中挺挺啦，鍾意我既實話靚仔嫁啦

開始前講明囉
到時你就唔係呃蝦條
係一段得你同佢share既回憶

等你到時出個好故

我朋友溝緊佢，我唔想搶第3次人地條女

落club聊女傾D咩好
點練好D口才？

唔好傾宗教，政治，家庭同工作
出席多啲男性長輩的場合

我覺得樓主刷數據除左刷女仔個屋企背景
仲可以刷長腿 大波 平板 整容波 蘿莉...
Pink Lin 啡lin黑Lin
黑皮白皮 台妹 韓妹
再寫食評

有冇呢類講下比較下

更加安全食用
聽有經歷嘅人講嘢真係收獲良多

唔想講呢啲，暫時全部香港人，遲下應該韓妹食到個

無佢地，食唔到人妻的

覺唔覺自己係usb
介唔介意將來老婆曾經好似你咁周圍玩比人屌

咁睇你啲經歷都唔係刷到啲咩數據
只係正常男仔 未遇岩姐
我身邊有個fd同你一樣想刷呢類數據
但佢係本身好恨扑野 加上初戀好肯配合縱到壞哂
然後被初戀戴帽 再立志要屌100條女
呢家就鳩咁亂搞男女關係當自己係play boy
其實只係一堆玻璃碎

想知你既葩淫經歷係點
另外
想知你既金錢支援同埋點樣維持足夠體力

23歲

人妻塊西唔同d？

其實係咪無真心鐘意過人先會覺得周圍食女係最爽?

以前都食過好多唔同女仔
始終比唔上同真係上心嗰個做咁實在
可能本性唔係靠呢啲嘢攞存在感 同埋唔覺得溝到d得個殼/自己唔上心嘅女仔係乜嘢值得講既成就..

留名

認同 認真全心全意鍾意一個人
以後分左手之後 都寧缺勿濫

唔好食左我

受教
雖然想應你要求屌撚醒你
但都唔知點屌
其實你都知道咁會傷到好多條女 你知道得仲清楚過我呢啲毒撚
但你都要繼續刷數據
不如試下另一種享受愛情嘅方式 搵一個真心鍾意嘅人 就此收山一陣 睇下會唔會有另一種體會

咁你人生都幾可悲，真心

好嘔心呀你 男性公廁

咁多女 你點識 咩地方 咩途徑 行過就hi人？

想知千金小姐多啲details
我心目中啲千金唔淨係有錢果隻 要好純好靚 白膚白理透紅
係咪呢隻？

講到law of attraction
咁你覺得自己係咩人吸引左啲咩人呢

有幾多襟兄弟

屌你老母
屌撚醒你

D女邊度識？
點樣摟人扑野又唔使上身（拍拖、結婚之類）

追完人 之後fd都無得做
想知點去recover
暫時都唔想愛人住
或者唔想再次拎個心出黎...

有冇性病？

巴打毒撚想追女 求教 可唔可以私下傳授

算啦好嗎...

巴打幾高

人生淨係得扑野溝女，你係野獸嚟？

我溝唔到一定唔會同佢做fd
因為我本來就唔想同佢fd

190但塊面多暗瘡
我都想破青

生活喺呢一個荒謬嘅世代
一切都可以變得好合理咁
道德
變到可有可無
童貞 純潔 一夫一妻
呢一切一切對我來講都係一個夢想同童話
亦僅僅只可以係夢想同童話
現實係冇可能發生
我對一個伴侶好專一
到頭來
佢竟然叫我出去玩 出去試下其他女仔
我同老豆講
人哋拍十幾年拖再結婚好正
佢竟然話
就算分手都冇所謂
咪去試下出面唔同嘅女人
其實由細到大所謂嘅專一
所謂嘅愛情
到今時今日竟然衝擊緊我所認知嘅
價值觀一下崩潰咗

米九都冇糊食

帶埋我去屌 ok?

3p詳情
鬼妹?

I know that feel

係咁講啲唔講啲，屌你咩

你條丁幾長幾粗

認真 米65中上樣 得d普通樣既會黎主動接近我

可唔可以收我為徒

詳細d

唔靚仔就樣衰？

其實我都試過食失婚人妻
不過想問樓主靠咩食
平時太忙圈子識嘅人種類唔夠多
除夜友app唔知咩途徑識人

點氹女朋友比我奶 只屌唔比奶

平時有冇自拍

屌醒post變教學pist

幾時爛J

面對緊新感情，唔想再害人

唔洗屌 去到有一日會自己沉船

大半年

訓醒未

Details

又係呢啲機緣

屌 我都好想知個人妻點食到

千金小姐而家點？

其實無周圍玩，靜係一次起LKF食過i school

我其實唔係好想扑野，但啲男女關係好亂，甚至大10幾年/細7年都照食

sorry咩叫葩淫？
金錢方面不過不失啦，況且我平時都好慳，好多時都一個毒埋1、2邊，15歲開始打工+有做小生意
我有打開波，體能算top，但我並沒有晚晚扑，好多扑完1、2次就終結關係

有野問會再答你
去一邊兒玩去~

你自己起23 +/-幾歲啦，廢時自爆

皮膚始終差過後生妹

中學咪有真心鍾意過人，結果咪食唔到囉，女人都係賤格

我食肉一定走肥的

唔再信有天長地久，就算真係有，結果對方病死，會好撚傷心

我唔否認，真心

唔好誤會，預過多人，唔等於扑得頻密，我無搵過SP

緣分囉，工作上、生意上、朋友的朋友（勾人女神）、LKF、apps

圖呢？

exact7ly靚未到好靚，但keep住有人追

俠義風骨，男子氣概。。。你信唔信

從來唔問，無謂，你第時都唔好問，傷心

多謝你

假膠

LKF同app分別1次only，其他都係生活上
有啲大家知無可能一齊

對世間事物有感情，其實好事黎，識痛即係還活着

無叫過雞，出街套跟身，可能聽日就有，我話唔到事

毒唔係問題，自身有咩優勢先？
係咪得telegram唔會自爆？

180以下

都話唔係扑得多，係扑得多唔同人姐
係一個死去的活人

有朋友同你一樣
我都覺男女做fd無共同興趣，keep唔耐

好心班連登仔咪咁天真信條垃圾ff 作野啦

年紀大就會好番，食多啲水果（當埋零食帶出街），睡眠質素。
有錢飲埋酵素，學生哥幾百蚊可能都貴，自己衡量

堅持自己巴打，最緊要啱你自己

你老婆咁撚正，仆街仔食屎

香港女學生

答哂啦，有咩未知？

正常長，好撚粗

認真 食住先當練skills，唔好放社交媒體就ok

我prefer收賭徒😂起呢邊有幾個人跟實我落賭場

企起Hard Rock cafe下面左擁右抱，第3個女仔眼神話我知：你兩隻手都攬緊我同學，我想過來比你屌都唔得啦
加埋途人啲眼光
好 撚 爽

人生贏家🙇🏿
真係心態決定境界🙇🏿
點樣突破佢地扑野條防線？
最快最耐由撩到扑要幾耐

朋友生意上啲客

想食人妻 無乜手尾跟

我都唔奶。。。
哄好易，前戲做得好，叫佢扮母狗都完全唔係問題
記住一句，女人其實淫過男人

一次都無，最憎男人老狗自拍，仲要執相加effect......浪費光陰

你啱😓

屌埋你先爛

巴打你可不可以想追邊個就追邊個
定係有限制
只可以追到 吊到咁一d女
sorry for 1999

我有個fd聽到有人介紹女仔比我識，會衝出來話會害左個女仔
（佢溝過我ex）

可能踏入中年先得。。

啱啱醒

巴打英文名係味叫Don

好details la wor
3字頭保養得好，樣靚，好撚有錢（無使佢錢）
住左起佢到半個月，朝早同佢個女玩
夜晚同佢老母玩

係愛呀 哈利

事實係咁

生活得好好，同左個高材生一齊，中大神科剛畢業，睇相都斯文乖仔樣，祝佢可以永結同心啦
（我都係好仔樣）

求教點開始同維持

其實點樣可以無手尾跟？
點樣又sense到 食得？

求攻略

1晚佔一半
1晚~3日內佔9成
突破好容易，女人好咸濕，我起外國，早幾日起club直頭有鬼妹抽哂我水摸身摸勢捱埋黎請食波餅，話like me a lot/you are so hot/where you going to
奈何我覺得鬼妹唔正，佢骨架又大我自卑，所以I don't speak English

you know it well

太高level就諗都唔會諗，去過一啲ball，啲女全部女明星咁，但你知佢唔係比你食的，毒埋一邊飲酒算（平時飲酒貴😓）

叫motherfucker

唔識維持，拍拖未長過半年
開始就係：未開始之前盡量裝備自己，提升吸引力

女人怕手尾過男人啦
呢啲要經驗（對話、眼神、肢體接觸、氣氛）

想問咩
點解變哂追女post

係地鐵見到靚女，點開口又唔會尷尬

唔係好明問長輩有咩用(你D長輩全部都係食女王,係就真屈機,家族遺傳)
見到條三唔識7的女(當係上堂/返工識)
第一步點做?傾計傾咩話題?有無咩既定程序呢?(唔好話咩隨心/做好自己,隨心極都有D套路)

你過緊既係我夢想既生活
可惜對住女人個人永遠1999
成日俾人讚靚仔都無用

呢個post都幾撚恐怖

樓主一邊話求屌醒 但一邊就為佢嘅戰績沾沾自喜 引以為傲

另外啲人又真係當正樓主神咁拜，係度求教，但話唔定平時又喺其他post話人係雞係公廁

靚仔怕羞冇女

屌咩醒，根本佢就好自豪

所謂嘅求屌醒post 你問我答post 其實講到尾都係一個曬命post

唉屌 我係咪唔認該對呢個post咁認真

咁點樣可以當晚就屌左佢先

I know that feel bro
當要考慮到去「追」一個人既時候
其實你已經fail左
如果條囡lum你 你一撻就著啦 又洗鬼諗點「追」咩
利申：毒丁一名

絕對係
話咩女人鍾意靚仔有錢真係

有
利申 多女溝

打錯字
荒淫先岩
咁溝女食女前會使費好大嗎

屌唔屌到葉劉呀 林鄭呀?

好多人溝唔到女唔係樣定錢
係太普通
有咩值得人鍾意

你提過人生經歷，不如分享下咩人生經歷吸引女？

你眼中大見事，人地轉眼已經唔知你做過咩

sorry唔一定親戚， 我想講係“前輩”
第一步唔好狗公，唔好烚熟狗頭咁既樣，我之前無死板咁傾計嫁喎
你問到可能係：簡潔的自我介紹，ice-breaking消除陌生感，換句話講我覺得破冰戈技巧係非常緊要

靚仔已經無得輸
好大機會追到一生中最愛的人
幾多樣衰的人眼白白望住女神結婚唱阿牛

我講左我就係一個錯誤，沾沾自喜好正常，因為我真係大仆街

跟隊
肥仔,175cm,唔靚仔,皮膚差,無口才
係咪無計？
但你係咪至少都唔肥唔瘦,身高正常,皮膚正常？

我有fd model黎j都係怕醜，啲女排隊比佢食喎，所以我唔係好信你句說話，sorry

佢比signal咪屌得，唔通強姦咩

靚仔有錢的人咪好有自信囉，咪好撚勁氣場囉，無錯啊

圈子細
內向，不擅交際

中左呢2樣，幾靚仔都冇用

睇post有提及經歷
有溝女嗰排咪使多啲
2016年靜係食左人妻、i school、同一個普通大學freshman，嗰年仲有錢去5個旅行
一次過講埋啦
屋企有樓收租所以無家庭負擔
自己搵自己使
15歲開始打工+投資
自己無車無樓
毒撚使得勁多錢啊

會帶把老牛去

correct.

google ice-breaking
對你第時工作都好有用

追完個post覺得你都係扑某一類型
唔好講到自己咁無敵

都係

又唔係好特別
有錢過窮過
打過好多工（即係窮）
聽得多前輩朋友/鬼佬分享
其實就係通常女仔講第一句，你就知佢想講咩，幫佢完成埋，佢咪覺得你咩都知好巴閉囉，無咩咁特別，智商高既人唔使經歷都可能做得到啦

肥有無得減？唔係病就減左肥先
皮膚我上面分享過心得，睇下
樣有幾差先無得執？
無口才唔一定仆街，比人覺得相處得舒服都好

試下去見model，咁就唔會圈子細

你心底覺得我無敵姐

Agger

得罪問句 你家庭如何
你係咪無咩讀書

生活上工作太忙，好難有機會識啲食得落嘅女

咁周圍屌都唔係？
你未答中我兩條

有料

普通家庭
普通大學生

你要靜候，再靜候

唔介意，因為咁既性格唔會同女人行得長，點會結婚

誠哥下午好

Agger，平日忙識唔到人係最19，就算識人都係識啲前輩建立人脈多過去yo女，早排跳出自己圈子溝女先發現自己條件原來yo到大撚把女
利申：五官端正、港大神科、身高180 or above、幽默風趣型、有學識見識視野經歷

我每次拍拖都係好死心塌地
我唔係話靚仔
又唔係大隻
不過都keep住有女追我
就算明知我有另一半
都想搶走我
有朋友同我講
有食唔食
罪大惡極
我就諗
點解現代可以咁荒淫無道
點解專一會係有罪

有無ice breaking skills講下
通常點開始？detail d會更好

經歷過呢個階段嘅我完全明白
但已看透

點樣 食 大自己 幾年 的上司

得閒返香港約下食飯，傳授一下經驗俾我

我諗你未試過同老豆一齊返大陸掛

我份人好撚有良心，成日同自己講我係風流，唔係下流

如果特登為左呃蝦條而溝條女，我會唔忍心對佢講大話，講假承諾

結果我食到既女都係GF，仲可以維持好耐感情，因為自己唔鍾意既女就冇心去flirt

想做玩家 又冇心玩

食女仔frd
會變sp
定係絕交

大佬，自己友啊大佬！

網上啲教學睇完唔明再問我，我自問唔會教得比網上詳細

呢個難啦，好睇你平時辦事能力，如果你起佢眼中係做唔到野的話，仲有一個辦法。。

搵第2個大幾年的上司

NO自爆啦，你直接過錢我戶口is ok

勁喎巴打，我變成咁就係因為跟過班前輩返大陸同泰國，之後就覺得女人養唔熟只可以屌

去gogobar，個個女人都話同你一見鍾情，咩大話都有，慢慢你就識得講

你好技巧咪sp
派報紙咪絕交

有負評屌我，我明
點解得咁少正評

有無特別心得

做咩

Same here

後生都係事業為重好啲，女嘅野係一時，事業係一世，無本事啲女都睇你唔起（有本事就濕撚晒 ）

你平時見到老友咩感覺，帶呢種感覺比新識的人

神科啊

我都唔明香港啲男仔成日都戀愛大過天，好愚昧

好認同呀屌！

巴打都係

Agger
所以我先覺得樓主無讀書

巴打幾高?一定好靚仔
咁鍾意刷數據幾時屌埋男人?

D女拒絕你話大家係朋友根本9up
我都有女性朋友，普通fd我唔識分咩？
咁無興趣咪唔會再點聯絡囉，無謂俾人搵笨

巴打同女出嚟未撻著前會唔會同女有身體接觸

老老豆豆，早排溝女無女信我經驗甚淺，但其實因爲學業事業太忙無可能有太多經驗
一讀書就飛機都無mood打，唔好講要同啲女講廢話（你知啦，講有啲內容嘅野係唔會溝到女 ）

我？可憐蟲一條

3日內食一條女就無讀書，花成個大學生涯做兵，就係wit?

180樓下
差啲屌過lady boy...錫左

點解咁失策

agger，食左咪考慮keep住做fd囉，係咪咁話？

你想同警察有身體接觸咪試下

叻仔啊巴打，你父母開心到爆

飲左酒你唔怪得我

159同179都係180樓下喎
屌男人話唔定一試愛上呢 嗚呀正呀

無父幹嘛 唔靠自己無人靠
呢排好撚想yo下女，但日子一久就發現開始甩進度
專科嘅悲哀
不過後生唔刺激玩玩將來屌幾多女都係人生遺憾（特別我覺得有女人味嘅人妻真係好撚正 ）

嘩靚過女人喎 難怪你中伏

返黎搵你？
我真係唔係靚仔講明先

$300本金
用高登仔教既本多忠勝大法日日去執錢

重點係每次10分鐘就走得，賭場風水唔好不宜久留

9up下姐，見你神科出哂水

咁你第一晚識佢就搞左？

唉，讀書苦悶呀，食人妻真係正

人妻唔係，人妻係第1晚上佢屋企先搞左

心理刺激囉，其實我覺得20歲樓下最好屌

唔知點解覺得你好似冇咩好朋友

咁detail講下認識經過同埋點樣flirt佢flirt到扑野

我覺得一般般，人妻個種淫唔知點解好撚正，可能因為大自己唔少，個種衝破禁忌嘅快感係好撚爽

你無錯啊，我得一個好好好朋友，佢起HK，我而家無人無物起外國
你想唔想知自己有幾多好朋友，去一排外國，仲有人會聯絡你既，就係交得過的朋友啦

認識經過係生意上認識，問到佢感情生活肯答你and佢又肯爆哂啲往事你聽咪多數OK，最後借啲意同佢擁抱，佢唔反抗，屌得

心理係爽過肉體滿足既。。

我掉轉，最熟個堆係晒美國
香港得堆acquaintance

我想問你經歷左咩野 變成宜家咁

共勉之

細細個變單親，有錢變窮人
中學有2次好好的機會因為窮唔可以同對方一齊
窮到比人笑嗰隻窮，唔食飯儲錢買PSP返學同人玩頭D賭錢賺飯錢，我用生財工具靠自己技術贏錢，都要比人排斥話我呃錢
後來屋企終於唔使捱窮，但偏偏自己將大學儲既所有錢輸哂，要呀哥幫我交學費
其他就係啲前輩/鬼佬帶我去玩，見識到女人都係犯賤
結論：窮反而令我學識做人（無得揀），同埋打不死精神，大家一齊唱首獅子山下先

早啲訓喇柒頭

早抖

地底泥窮閪靠自己慢慢爬上黎表示共勉之
因為屋企係負資產，咩都靠自己，由學費、家人醫藥費、生活費、出國打比賽嘅洗費、同fd social嘅費用、書簿費、車費都要一腳踢
人脈又要自己逐步建立，可幸係識得好多猛人前輩同身邊最好嘅朋友咁岩家起都好疊馬，等我呢件窮閪得到知多更多有錢佬嘅世界，加埋自己開竅得算早，未至於要跨代繼續做死窮閪
不過都要補充一句：窮人生仔正仆街

你都識講係去玩個d女仔
點會generalize做全部女人
帶你去鴨場係咪又覺得全部男人都係比錢就乜都得先

其實好多人溝唔到女係比d女既感覺太細路仔 香港好多男人有個通病就係20-23 歲都好似細路仔 無論個look同性格

咁只係你唔靚仔 靚仔係d女主動溝你啦 而個世界主動既女真係一街都係
無啦啦借d意問你電話之後sms你 之後行街主動橋你手 主動搵埋藉口上你屋企 送到埋口睇你食唔食

你靚仔既話 是但玩幾個ocamp 都大把女啦

屌 點問

咁可能係真係圈子問題
我只係中中挺挺，同事有個幾靚仔識打扮，但我地返工返到隻狗咁
放工返屋企打飛機都冇力，何況溝女
而且公司d女，客，甚至其他有生意來往既parties，都係男人或者中女/八婆
我都想遇上猴禽女

樓主溝女有冇表白?

中中等等要主動d 如果係幾靚仔 其實咩年齡層既女都會主動搭嘴 包括d中女同阿姐

弊在現實比我食的女邊個唔係犯賤？

都要有個機會單獨上人屋企
呢d咪叫機遇

使唔使教埋你屌閪

運氣話黎就黎

太感性，太衝動

插入去之前都會講聲我鍾意你既

如果係肥 瘦撚 毒撚 等等 起碼忍半年至一年執下個look 練下肌肉先 溝女唔好急 唔好信咩skill 人地唔出聲第一眼已經吸引到人

唔主動又想食女，真係得返叫雞

溝左條女返黎幾日無乜feel，想扑埋就分手或轉做SO要點做？

溝左條女返黎幾日無乜feel，想扑埋就分手或轉做SP要點做？

即係你啲手段淨係食到呢種女仔囉
真正matter既 值得自豪同一齊既都無試過吸引到

10% body fat, 6 pack但無用過body溝女，只會搞完佢地先讚我身材好

叫雞要好大勇氣，我未屌過雞

睇羊格個故仔，入面有教學，又好睇

千金小姐都唔勁咩，幾十億喎
定係我窮

媾到之後係去開房多定帶返屋企？

點會帶返自己屋企，用下腦
講笑唔好嬲

呢個真

我指掂下膊頭、手臂嗰d

都係測試水溫的方法

D人話用kiss代替表白你點睇

其實即係話唔需要表白咁解

老老豆豆，比起不諳世事嘅千金小姐，屌人妻會多啲有興趣啲

表白係追到嘅勝利宣言
而唔係開始時下嘅戰書

表襯白死左無八成都九成

SMS 師兄岩岩出嚟？

女仔frd上屋企肯俾我同佢一張床訓
係咪啪得
但佢一直聲稱係處

祝樓豬早日比人老公/男友淋強水，最好砍埋手腳

唔啪唔通數綿羊咩

笑撚左

巴打應該係真 高富帥
我都好想屌人妻

其中係女人賤

True

太多經驗了，你對佢佢就唔真惜 各位師兄 記住做翻自己 唔好因爲人改變

你真係好鍾意人妻

佢問的表白同你不一樣，你都有道理啊

佢可能指iMessage

啪得，搞下笑令個氣氛好啲先，處無你睇得咁重要

高登仔開邪po就叻，你咁樣即係保祐我？

無180
錢無靠屋企
無男仔話過我靚仔

correct

比較想知佢地係咪以為你會認真發展
最後又點同佢地分手

唔係，一半半姐

上大陸大把人妻拋個身出來做

仲細唔會成日返大陸
雖則之前返大陸都有比人妻挑逗

咁算唔算呃感情(如果佢地唔係預拍散拖)

還好啦，識個fd儲撚齊十二星座都算
生肖都儲撚埋

我好信架，但你會唔會誤解左law of attraction
如果你係自己所講嘅俠義風骨，理應係相互吸引正義勇為之朋友，而唔係會隨便俾你掂個啲人喎。

吸引力法則唔係講緊你心入面毫無疑問咁相信一樣野你跟住隨心入面計劃去做就會達到個樣野咩

屌你老母，咁個千金小姐呢？佢又係犯賤呀？你呢啲人渣害人不淺

老老柒柒呢個世界唔係你仆街就對方仆街嫁啦

玩app識左個美容妹，傾左一日話想約我聽日食飯

我已經講到明唔好再sell我，但感覺上佢好似仲未放棄 成日借d易講皮膚乜乜柒柒

有咩方法食到呢d sale妹？

你講起我有啲印象
Between星好波

你係咪戀母症

我都諗住拍得長嫁，如果唔係食完走啦

你的朋友

你又啱wor，我讀得書少sorry

修改為氣場得唔得先？

唔犯賤就唔會鍾意我啦巴打

令佢震驚的財力OR樣貌

仆街鳥。。。

差啲想催你出文，比番個名人啦

成日聽人share lkf屌女都會好奇係點樣
但始終覺得唔應該係咁
同自己講過載帽既話就做player
19歲both first love
4年貨仔
未食豬+青頭
應該係太少經歷

戴帽係基本 你慢慢會法國

點樣係幾十個鐘入面由朋友發展到上床

會出街同埋有女都叫毒撚

我意思係你話對生活既觸覺 即係點

其實我覺得自己都好虛偽
一邊諗住食女 另一面又諗呃人感情好仆街
所以一直都淆底 唔會話同佢地拍拖阿咁

試過有個人妻add我 見佢都幾靚下
咪回下佢 一直都傾緊d無聊野
突然有一日夜晚話想出黎見下面
我諗都冇諗就出佐去
夜晚無聊係公園坐佐陣 傾傾下佢就挨埋黎
訓係我膊頭 我順勢攬攬 車埋落去
第日就話鍾意我

我都唔明我又唔高又冇錢 究竟鐘意我d咩

Add你咩
Btw咁都唔屌？

在我眼中，好事黎
祝永結同心

本身大家easy，你又比佢睇上眼咪得，大膽傾計係基本野

一個人上堂食飯都唔算毒咩，要入埋廁格先得咩

唔覺特別，學做一個好的聆聽者

佢寂寞，你同我都鳩痕，係咁多。一丁點感情都無放心

feel到你蠢蠢欲動想排隊，神科人係咪零舍好呢味

戴帽唔係咩傷心事，扑過就夠
未扑過就斬開條厹十八碌

我有埋圖都咁多負評，乜料呀

減番啲負評好唔好！

自問條件都算係咁 但圈子好少女

試過有機會入閘
我自己stop左
有時都唔知自己諗咩

你還年輕少年

有條件係識左之後加分，除非你泊架跑車起街啦。
一開始比人印象都好重要，香港好多人特別照我所見係大學生，就係太急/太怕醜

樓主寫得好好，真正識屌又識教

幾個問題：
1. 點解覺得女人淫過男人？
2. 點樣撬牆腳？［背景：識左女神幾個月，已有男友，但我真心鍾意佢，亦有準備將來為佢付出，唔係當佢SP，佢亦對我印象好，覺得我幾有錢外表唔錯（聽佢啲fd講），但拿捏唔到同佢熟落而又不被發現企圖嘅技巧，佢唔用fb/ig]

點樣先可以比人第一印象好d charm d?

有無後悔過揀左呢條路行？

睇人啦

其實
1. 女人陰核神經線有八千幾條，多過男人龜頭，所以屌起上黎...
2. 留意假障礙：如果佢同你講佢有男朋友，呢樣唔代表佢100%拒絕你，因為呢樣只係代表佢行為同內心不對稱（內心知道自己有男友，但同時又想同你hang out下）只要未去到斬釘截鐵嘅位置（eg我已有男朋友，所以我唔會理會其他男人有對我嘅好感）呢種的話，唔需要怕比佢知你intention，由佢估估下你只要唔直接講出口就得，你約佢個陣用多啲藉口等佢無藉口推你，見面個陣適當時間要flirt下佢，口花花講啲曖昧野，慢慢睇下佢反應再落下一步

邊個

On9 憑咩

1.女人100%淫過男人，同性別一樣，天生
2.假設如你所講對你印象正面，可能你要有啲反差令佢思考你（滿腦子是你），唔一定係壞性格，可能你本身好輕浮原來辦正經事好穩重，或者你好乖放工唔跟同事happy hour，但原來係你太飲得玩大話骰太勁嫌人廢先唔去。
咁佢咪會在意你，諗你點解會咁，千奇唔好比佢“睇穿”你，跳脫啲
入正題，想搞上床/感情大躍進，我經驗係飲酒，酒吧OR屋企都得，普通談笑風生OR玩game都得(呢個時候你推下佢膊頭講頂你啦，拍下佢個頭講咁囂張ar na，都唔會對你身體接觸有懷疑）但唔好放隻手起佢身上太耐，掂一下就收，慢慢黎，酒精會比助攻你LKF啲天台吧氣氛幾好，手機download liar's dice方便灌女仔飲酒
唔明再問，sorry for 1999

自己經驗
好多20出頭既女仔
係好純
唔care錢只要唔樣衰
佢對你唔抗拒
flirt到佢某個點
佢就中門大開
呢個時候可是順勢做埋佢男朋友
20歲女仔同30歲女仔愛情觀金錢觀好唔同
失敗左唔好灰
更加唔好俾藉口自己話因為冇樣冇錢所以失敗
其實更重要既失敗點唔係冇樣冇錢

電腦分析
50%樣貌
35%簡潔自介+ ice breaking skill
泊架跑車起街=圍骰
問下自己點樣可以第一次就令人感覺同你似老友咁舒服，廢話唔使講咁多，你同老友都唔會不停講野啦，但一講野就好多笑點（因為有經歷）係咪？所以摩察力好重要

就算到床上都唔好輕舉妄動
記得一定要額頭 面 嘴 頸 耳仔咁錫落去 再摸波同西

利申 第一次玩一野揸落佢個波俾佢話我似阿叔強姦妹妹

我性格唔會啱拍長拖，就算唔食散餐，都唔會有改變

原來你答左

如果係人妻你係咪射左？

口才，觀察力，經歷，經驗

裝備好自己，唔好怨天怨地，好多90後都on99成日思春，個樣淫撚到嚇親人

以前好天真諗住搵個中意嘅人真心相愛，然後就白頭到老
而家諗返

你睇AV男人會一野渣落去？覺唔覺浪費哂睇AV的時間

啊...仲有唔好為女人付出太多，唔好以為認定佢，佢就會認定你，自己睇路啦...

係，要有「不定性」，唔好比過多安全感佢
未追到之前一丁點都唔好付出，格局上你付出等於你需要佢多啲，咁你就會處於下風

都唔係天真既，正如世上自私性格差的人佔多數，唔通又學佢地咁做咩。
我係有啲小聰明所以相處得耐嫌對方麻煩姐

佢係寂寞 寂寞想搵個男人黎愛
佢自己講 男人同女人一樣 如果只係想扑野
一早去佐開房
背景係 佢同老公冇感情 為佐個女未離婚
我同佢差7年 我都唔知點應對佢

On 9 睇編號都知我早註冊過佢，佢一路都係用涷唔係凍，你無睇過佢啲高登故就咪撚9up

原來鐘意一個人就係犯賤
你食佢之前有講過你係乜嘢人咩？有講過都鐘意你先叫犯賤，無講過包裝到自己係好好先生咁係叫呃，佢俾你呃到叫傻，分清楚先啦

使咩諗咁多，轟轟烈烈談一場普通戀愛就得

淫賤不能移

佢知我嗰陣有女友，點睇？以為自己好醒？

action speaks louder than words

係機緣定玩app識

神 po 溝女依度學

你屌過邊個關人撚事咩

正喎

正
不過小心：Don't shit where you eat

點樣發展到上床

其實機緣點玩

請發問，盡答，但其實本來係分享故仔po

你啱，娛樂新聞你唔好睇

啱啱食左個女仔，每20正評一張圖。

我真係天才

樓主如果樣唔算太靚又唔算樣衰嘅女會唔會食？

順眼就食，話知咁多，我自問唔係低要求

支持分享

多謝你咁認真回覆

我覺得我一開始比佢印象可能有啲離地/太gentleman/靜態, 黎緊可能要表現下自己aggressive/ chill 啲嘅一面，但真係唔易，因為要喺自己女神面前保持chill 其實壓力好大，就好似打打下J阿媽入房，仲要扮鎮定

至於飲酒，我都聽過身邊另一個溝女王建議最緊要約女飲野，但問題係佢好似完全唔飲，上次食飯佢同幾個fd share一罐啤酒… 有乜方法解決？

亦多謝有心巴打教路

以我所知佢對一個韓仔同事都好似有啲好感，所以我覺得其實佢唔係咁專一，但我而家幾星期先見到佢一次…

而家希望下星期約到佢

去啲正嘅bar啦，帶女人去見識下

你可以研究下啲聽落去唔似酒既cocktail
或者無酒味的酒e.g vodka with juice
2. 靜，斯文相反唔一定係aggressive, 幽默感≠chill，你覺唔覺周星馳chill?嚴肅講on9都可以好好笑e.g. 鍾意生果，然後答鼓汁蒸橙

唔好咁上心...女人好花心，唔使付出咁多

仆街仔我食到女唔恭喜我？

點解我3日內食到新女無人想問我技巧

快！！！

白滑

我想知邊到識得多女多啲

3日仲唔夠快？

出多啲街，叫朋友介紹，apps，樣貌ok就落club

試過上網識 一個鐘 扑

你豪宅

依句 其實係金句 記住依句 你玩哂

唉，最大問題係無時間
好慘

有冇大學生妹

你呢啲擺明搏屌，我正式宣佈作廢

我邊有住豪宅啊，搞錯左

thanks

屌你，畢業後大把女啦，嘈嘈貢

有，3個都唔同學校+無一個同我同校

玩app食過十條女 但近年難左 啲女串左 早5年前 傾幾日就食到

屌，雖然我知自己仲後生，但出到黎做野食女無左刺激感，細細個食啲大姐姐人妻刺激到呢
唉

Agger，多左啲狗公做爛市

試過一晚內食左朋友條女既姊妹
利伸 留名學野

真係 成個香港市場 俾班狗公做難市 以前啲普通女迫我屌。 而家普通女當撚左自己女神

christy？

大學先多女玩，出黎做野邊有時間日日上lecture flirt 女

睇你讀咩科

狗公死全家

支持

想問下點樣去哄掂一個成日黑面嘅女仔

樓主以前讀U有冇試過lecture,tut搭訕咁識女? (唔係pj, frd搭frd咁識)
如果有既你多數點聊

唔知邊到識女
平時啲女邊到識？交友app？
有無試過岀街九唔搭八聊人？

啱，app邊左做生意

人大左係咁，最後無哂感覺就會搵個人結婚

ho ball ching

唔會結婚，覺得無咩意思

yes,外國仲有好多地方易食女，大陸都易過HK啦。
未食過大陸妹，黃絲有prejudice

大學一個人都識唔到

係香港啲女特別閪
去南美食過幾件，正撚到
大陸都試過比人妻撩
香港就閪得多，個個一般貨色女人都吊高黎賣

無，未有需要亂咁搭訕，LKF就有鬼仔fd出手，我再上

咁快比你起到底

點解黑面，唔好咁執着一個人，長情唔係我強項Sorry,但係當你有女，以前溝唔到的女仔有機會返轉頭搵番你，試過一次

我都咁諗，但40歲可能會唔同？who knows?

have a nice sex

結婚為乜，拍劇嘅童話式婚姻根本唔存在，有個女人係我事業有成黎分享我成果我唔係好服，我後生食緊屎捱緊個陣佢去yo仔，老左仲有我埋單，有冇咁便宜嘅事

明你講咩，如果好似周杰倫咁食個後生處女呢？

太後生唔岩channel, on99生勾勾
識於微時係最好

其實而家成個香港都係咁 d普通 或連普通都不如既女都吊高黎賣
想識正常樣都要好好條件

唔好執着咁遠既事，搞掂左下一條女先

啲香港男仔做壞規矩，男女各自單身似日本

好似樓價一樣inflation

aggar
男女都一樣
當你有仔，以前飛左你的男仔有機會返轉頭搵番你，試過好撚多次

😂😂😂好強的怨氣

獲撚獲都係咁點會無怨氣
所以學識睇開d 睇化d

即係你起碼正常樣喎，可以返轉頭屌多獲
pmed

次次求ons 都變左長期飯票
然後keep keep 下下有時係自己走，有時係人地唔想繼續
但通常過一排又會返黎
利申食過人夫（都食過幾多個人夫）

男人心態都係食得唔好曬

想keep long term 但好難
有時我得人地唔得，有時人地得我又唔得

人生

利申
樣唔係特別出眾
女人執下唔會差得去邊啦
同埋如果你唔係求long term d 仔真係食得唔好曬
點會無人肯食

求真心難
求物質，求性太容易
看化了

幾時一戰，如你所想唔keep long term

看化後
我求long term 的

細細個果時求long term 但d 仔唔係
後來就放縱自己周圍食
而家人大左，要面對現實，求物質，求long term

ching真係睇得太多童話書，了解下個世界吧。50年前既人都唔會個個一生人拍一次拖，古代人更加有一夫多妻制，不要太天真吧。

求物質OK，幾錢？

樓主係咪搞錯毒既定義

想溝一齊補習個女仔
但係之前幾次可以撩佢既機會我都錯過左，如果有下次機會既話，無啦啦撩佢，會唔會好奇怪？

係，好發覺人好鐘意掙野

依個po幾位帥兄講中我心裏多年對港女價值觀

因為出邊好多人都唔明白香港市場 以為港女係寶，其實香港男人差唔多係全世界最冇地位

你睇下咁多港女結唔到婚就知咩事
好多20 歲後仲ff緊對方係高大有錢靚仔 都嘴高黎賣

死港女憑咩，ipad呀

根本一個普通女仔 平均有十條仔溝 俾我都唔拍拖 拖住10條仔玩

狗公頂爛市

屈機

做人無謂追求童話故事，我中同睇住佢同個女仔第一次拍拖，然後結婚，仔都生埋第二個。

但十個都無一個，普遍人都唔識同人好好溝通，要學習，磨擦。而且溝通係相向，一個人做得唔好都會炒大鑊。所以分手換人咪當係一次進步

係app到識咗個中女
攞咗 WhatsApp
點埋手好

其實咩app有中女

請問毒係點？
我3餐最少2餐1個人食
讀書1個人上堂食飯,做assignment無project
唯有做運動時先有同隊友接觸
踢街場啲對手比我強姦完搵我交朋友我會同佢講唔記得見過佢地，我靜係記住勁人

你有無留意佢眼神接觸係咩感覺先，老實你feel到搭訕應該得你先好去，否則等多陣。最緊要勇氣，錯過左就唔抵，啲無謂自尊心放埋一邊先

其實香港男仔一般來講：搵到錢醒目細心見識多，亞洲黎講無得輸

起外國見識到所謂泡菜狗，真係狗黎。完全無興趣外韓國所以咁遲先接觸到

唔好咁講，港女易哄上床，都算優點

agger

恭喜嗰位巴打

wtsapp搞到笑，氣氛好時，即刻問“不如星期三/星期四其中一日出去試XX餐廳？”
比兩個時間佢，等佢跌落選擇題，而唔係yes/no question

琴日屌嗰條女電話幾個apps都有10幾隻厹

做狗公又叫人小心凍，帶遮，講埋哂啲廢話，我第2次見就屌撚左佢啦仲叫人小心凍，都on99的
咁關心人，想做人地老豆老母咩？條女凍啊，所以咪要我屌暖佢囉真係得啖笑

Agger, 出埠yo女係輕鬆

個個地方都大抱狗公 係唔知點解香港做到咁

香港人男人真係算大方 咩節日 就算未一齊都用老豆老母錢去yo女

痴撚線，唔會幫條女比一個仙

龍精虎猛啦

呢個我最睇唔起，可能我窮過有陰影😂

醫生同我講腸胃唔好，通常我要食軟飯

玩apps溝女又係晒氣 d女閒閒地有10 幾條仔搵佢地 不過玩得apps d仔都唔會高質去邊

你很花時間用app玩女唔難嘅
我呢啲無咩時間嘅人最多玩app9 up幾下最符合成本效益

樓主讀書好勁？大學咩科？係咪因為你讀書勁咋

想屌人妻
但怕醜

完

人妻

自問客觀條件唔差 (唔計樣)
但內向

巴打你屌人妻好有心得
其實佢地係咪係咪重視感覺多過外表?

所以apps我識過1個only
反映到我唔靚仔
因為靚仔fd apps狂食女
慢慢我都無玩apps

9up搏運氣囉，我就唔會再諗點哄出來了

垃圾BBA，爛哂gpa

怕醜係靚仔專利

拎到電話但唔識keep, 可以點keep

點解負評又多左咁多，on9?
衰過鴻福郎啲po

你覺得關唔關讀書事？邊間U?

唔好玩啦巴打
好葡萄巴打

巴打係邊個國家?

讀書叻關溝女撚事咩
利申：非葡萄（我港大法律）

我讀書廢唔係因為溝女，所以十我認為唔關事
我讀非3大

我唔靚仔唔使望住我。。。
我起白人國家

大佬，今日食左飯未呀大佬？

無食女呀大佬

即使你唔靚仔起碼屌過咁多女
葡萄

大佬可唔可以講野都搞到條女高潮

命運，我掌紋姻緣線斷開好多條，所有睇相都話我多女（不一定係好事）

邊條姐係

阿紫 18碎 老豆超X1000000有錢 全球首富

上網睇下啦

就係你個仆街比第200個負評

我只係需要一個渠道識呢啲人，求指引

其實高都屈機

朋友的朋友，最易入手

其實我無米八

之前去左轉台灣，一個人去，識到兩個台妹，請我食芋圓。
之後又識到兩個韓妹，請我食晚飯。

係香港可以AA 真係還得神落。

我都想一個人去台灣
不過唔知點識女

點識

搭訕，問路

識玩 你實靚仔

明明幾百正皮點解變百幾負皮

好型

男校毒撚唔識睇女仔眼神

女仔見到靚仔會整頭髮

係香港地底泥

有冇試過去旅館識

唔使學嫁喎，天生feel到，你唯一要學既係大膽踏出第一步，慢慢你就會明白其實一啲都唔尷尬，外國個個男/女都敢做

靚仔根本唔應該入黎，幫唔到手既！！

大膽真係玩哂

真正的大膽唔係形容呢啲

唔玩app可以點搵到女

係邊啲

贏大錢面不改容
明知危險都敢做
我覺得呢啲先係大膽掛

你女友？

呢兩日都好唔得閒

係邊識

酒錢 開房錢 係AA定你請

旅館？ 咩意思

朋友的朋友

酒錢通常全男仔平分
開房錢當然我比，但唔係成日出去開房
你問得其實都幾少經驗喎，應該仲有好多問題吧

應該講緊青年旅舍

無，搵機會試下。
不過周圍都識到女，同一間旅館反而唔咁方便，戒心大D

全世界女人飲酒唔洗錢
女朋友可以share房錢
但係食女一定男仔俾

青年旅館

樓主表示 不了

之前有人講過話日本妹會幫黑鬼比埋錢

好鍾意喺度吹水 學野

其實吸引到條女你乜撚都得

其實要女朋友share房錢咁窮，不如將自己人生行返上軌道先

多謝巴打解答 想問下高過185係咪反而無咁好?

我覺得唔關事，除非你女神好矮啦
優勝於劣

總係覺得兩個世界
有D人生活圈子連女都冇講,
但係好似樓上幾個咁, 朋友圈一堆女
朋友嘅朋友已經上得床

當一個女仔對自己有好感,未到鍾意
如果我同佢講"一係做我女朋友,一係以後唔好傾" 你覺得o唔ok?

有冇試搞啲朋友 俾佢拒絕

唔OK，女人唔識用腦諗野，比啲理性題目佢，佢會覺得你好煩。
你勇敢啲行埋佢嗰步啦，加油

好睇你個人想過咩生活

我21歲先破柱，而家幾年內屌過10個左右。
所以緣分未到唔急得
PS.睇相佬真係堅，同我講過左20歲就會開始多女人緣

無試過朋友關係上床。
因為無試過3日內未扑得

更係唔ok

我16-18屌得最多 一個暑假都十個 早幾年啲女仔送上門 而家串到

我23都未破, 但你21就已經用個"先"字

btw 邊到有睇相佬介紹

女同學業我都係揀學業...雖然後生食女係爽啲😩

你個年紀，嗰陣我真係好窮好窮，整定既，無得比較
而家女仔比屋企/兵仔錫到燶，無咁易嫁啦

無得比較，到最後可能你食得多過我。
總之未有女之前就好好裝備自己，有一顆反省的心，同求進步的態度，個人慢慢會強起來

我係搵舊區剪法師傅（貪平）嗰陣，佢幫我睇嫁
另外再之前係返大陸探長輩的時候睇
佢好多刷鞋說話我唔放上心，唯獨佢地竟然話我20歲後（有個術語形容）桃花運旺但無得一生一世，竟然咁串我反而放上心

所以你咪港大law，唔係偶然

你兩個都law?

所以好多野都係give and take

巴打你最高質係呢段，睇你打既野就知你係有經歷有深度既人。明晒呢段野既人基本上都唔會溝唔到女or係stupud dude。

留個名先。

小弟人在大英帝國，好想食女啊

我姓law可能性大話讀law

haha thanks mate,呢個道理其實係講做人要自強既，女就會易啲埋身，可以話：
Pursue excellence, and success will follow.

外國女仔先寂寞，而家又凍

加油

起身屌閪啦！

講真迫我揀女同學業，我都係揀學業

不過真係好想食女啊，可唔可以5:5

留名
而家20-25歲之間
仲係青頭，細過果時屋企窮拎綜緩但我又唔生性，又唔好好讀書
小學果時我係自信撚黎，小一已經唔知何來既膽寫封情信比個女仔，不過果時正係傾過電話咁。到後來小四我又唔識乜野係愛咩叫鍾意，之後就再同另一個女仔講我鍾意你
之後到小六再鍾意另一個，佢果時同條仔分手，後尾先知做左水泡比人玩，果年算中一既日日

仆街禁錯
知道比佢玩之後開始做毒撚係屋企打機
升上一間好差既中學之後冇乜自信，自己又矮又唔識講野，又冇fd

巴打咩環境

d 港女寂寞起上嚟，連中國人都照上

後來中二鍾意左一個女仔，暗戀到明戀專一左3，4年。可能性格關係，以前中二時都有傾計/玩，但後來越黎越陌生咁

交代返自己個人先，懶、轉數慢、圈子細、矮、樣中挺、冇口才、冇錢、少打扮

上年返學識個fd又好似樓主咁，算係溝女高手，成日都同我講第一印象好重要，叫我比多啲自信自己但講就容易做就難
識耐左佢之後我好妒忌佢
佢好識得點樣抄牌，開場說話，點樣整陷阱比女踩同埋幽默
3段野 sorry for 1999

依D 野要練習，初初做一定柒下柒下。
做得多你先知幾時係最好時機

有咩陷阱可以整比D女玩下

打少左好多，應該係話wtap同現實整陷阱引條女行佢設定好既果一步，唔係話令條女送上門，只係可能問答上想要既答案/出黎食飯
不過佢都食唔少女
開頭我話好憎人玩感情，但我自己諗真啲其實係我自己做唔到而妒忌佢

你指邊範

補充，我覺得同小一果個好有緣份
小學畢業後有次係某商場遇過一次
之後今年升上ive有一日放完飯返學時見到佢，對望左陣、又有一次係學校附近天橋撞到佢，但我地又係對望左陣、

又禁錯
之後又有次放學去左觀廣咁岩見佢係觀廣行緊去地鐵站、跟住岩岩上地鐵站時見佢背影上緊樓梯⋯我望佢背影已知道係佢，我係咪中毒了

Whatever，做緊野/讀緊書？

長情巴打

樓上位巴打應該患有真命天女症

屌唔係講笑，D磁場雙近既人好易係街撞到，之前比條女冧我，一個月係街撞到佢兩次

不過係外國讀書係易識fd同識女好多 因為環境大 又少活動 時間多

香港地音一堆展期fd好難

重點係開頭大家人生路不熟，都係能量最低點

其實係 加上又悶 見你正正常常就好易一齊 再加上人地好多活動比班後生仔group埋一齊
不過我見香港唔少人中學/ asso hd 都好social 出黎做野一排變到冇friend 咁

外國讀書真好
後悔當初無take外國名校offer

入到本地大學都ok既 始終都唔係好多人入到
你到final year 出去打份pt d女聽到女讀緊u態度就唔同

會唔會係咁
周街都大學生啦
外國ulife幾爽皮，屌

睇下咩大學姐 你連local 大學都唔係 d高質少少既女真係唔想show你
身份而樣野係對識人有幫助既

有個情況想問問
如果同女仔出街個女仔好鍾意行單車徑,但講真單車徑咁鬼危險
其實應該順女仔意繼續行定拉番佢上行人路?

係，但大學生唔會加分囉，無學歷大扣分咁解

總結溝女方法。 不停改善自己 吸引啲女

做翻自己
大膽
強勢

極端自我就是王

我覺得香港D u free 就free, free 到直頭無人理，天生天養咁

所以MK 唔會溝唔到，溝唔到女只有毒男沒自信

成堆assignments/ readings

大家有冇補充

Cls 咁都可以叫自己毒撚
依家年代有閪就係女神 打下機就係毒撚

其實邊間大學都係咁，D exchange 鬼佬黎到香港一D 問題都冇，仲好撚高分

讀緊書
窮矮懶小毒撚

點識話？

啲朋友係咁叫我上馬，但我冇咁做，好驚會dead air果啲，唔識講野
btw以我估計佢仲未有仔

對佢一排好 特然唔揾佢

真小人好過偽君子

btw, 佢有冇仔都唔知你就想上馬

外國易好grade好多啦
Exchange唔計grade pass左都得啦

姐係黑溝女

有冇仔唔是重點

巴打

講到尾都係要個feel行頭 巴打又打波又做生意
我係女都覺得唔錯啦 仲好仔樣 晒氣架
唔好信佢個d咩 我得 ，你都一定得既講法
無我地班毒撚份，呢世都無

應該係處
睇ig fb冇仔仔相，聽被妒忌既朋友話佢ig fb啲like唔算太多，圈子都細好易追
話說我冇日即時興起諗起佢，之後係fb瘋狂搵佢，後尾透過其他小學同學fb搵到
但我加左佢一排之後佢拎另一個ac加我
再之後知道我個fd條女同佢讀同一間中學仲要同一屆
跟手拜託佢幫我搵佢電話
btw好驚先爆，fd同佢條女都有acc
勿相認

lm

同班外國人上堂 佢地sem中就唔見晒人 成班約去旅行

Exchange hea爆是常識
爛grade科唔讀書仆街都似

咩表? 唔識睇

一個course每年派grade分佈表

從來食女都唔應該係阻礙學業的因素喎，因為我追求速食文化

呢句真

講真你問我的話，先充實自己人生，女既野要來就會來嫁啦，到時再把握機會唔

係，能量最低點
香港人普遍唔重視友情，因為地少人多易搵朋友，外國人甚至中國人，小學同學都會keep到一世，香港人太短視

3日內速食，你呢個方法同我有出入

真，方力申同羅仲謙有套戲就係講呢個主題

Hello bro

樓主有冇性趣俾我溝
利申 女

每個人長處都唔同，我想叫你地追求自身卓越，錢學歷呢啲都係其中一種因素，不是全部

haha最憎呢啲圖，不過呢句真

haha加油啦巴打，大把世界等緊你呀

朋友追緊的朋友

但我日常行為同內心都鐘意一個人喎

pursue excellent, then success follows

自己跑上行人路，再嚇佢後面有車等佢驚一下，再同佢講道理係邊

無，我唔起HK&對網上情緣無咩好感，呢度大把好仔等緊你

點識國際學校學生？鬼妹？

仲可以借機二拉佢埋身

AGPA 2.21, killer

香港人好奇怪 有d中學後升上大學都淨係同番中學fd玩 唔會擴闊自己圈子
不過香港人識朋友都係睇下有冇著數為目的
唔係識唔到 要參加多d活動慢慢搵

LKF， HK ppl

好殘酷

一生最幸運就係有個咁叻既呀哥

HKU law 我屌你老母

中學識嘅fd last得最耐
中學fd唔多但最熟個堆都係超級有錢，都算諷刺，自己就是窮閪

我自己一個人食飯好relax
同人食會覺得煩，不停講野會覺得佢好煩，佢冇野講又要我諗話題

你啲朋友幾好人

其實咁樣好危 有d人淨係屈死中學個圈子 好難識女 除非你中學fd係好social 成日介紹女
不過香港好少會咁

除非同某幾個一生老友OR親人，否則都寧願一個人食

佢地冇咩白鴿眼，因為我係啲容易令人交心嘅人
我老死屋企身家過百億，佢都話大學啲閪人交唔到心，全部都係勢利之輩
所以識老友同女友都係識於微時好...

其實老老豆豆，身邊啲女都高學歷，但我唔中意，愈高學歷就愈易係女權撚/事業撚/功利撚
無腦mk妹仲好，不過身邊唔識啲殺傷力低嘅女

其實睇下踏唔踏出第一步 番下pt

擴大圈子

Time cost太高
中學econ: 機會成本...value of best forgone alternative 太高，所以
算啦溝女只係副業，男人都係事業為重好，鬼叫我唔係二世祖咩

其實女人 係社會上 好大程度係男人動力 揾錢事業都係因為家庭 溝女

我兩樣都唔係，只係想生活有動力，而我嘅動力係成就感
當然溝女都正啦，但如果我有好多女日日都有得屌但一事無成我自問都唔會開心，所以

其實你咁樣只係無限loop 到最後咩人咩女都識唔到

又唔會嘅，人識唔少，女我鳩痕再算
只係有priority之分姐

我唔係。

條仆街將會大把女

Law 同女講 自動除衫

認真無咁誇，溝女唔無靠呢啲，樓主就知
專科大把讀（毒）撚

睇完呢個post
我真心覺得男人既世界就係八二法則

大部份既後生女比小部份既男人食用
有D人十幾歲已經食過好多女
亦都有好多人廿幾歲 西都未屌過

咁都要試下嫁啦，唔通打J咩

通常屌完對方先問你讀書定做野

屌完排後面都好ar

我信樓主唔係咩超級靚仔
但我唔信你只係普通樣

我覺得你只係因為同你個個世界既男人比 先會話自己係普通樣
就好似我係外國落club 見到D鬼仔 都會突然覺得自己好柒一樣

有時出街 搭車搭地鐵望下D男人
我覺得真係稱得上普通既人 根本唔會有機會

我而家起外國，的確唔會夠鬼佬爭，但有啲華人唔鐘意比鬼佬屌的，都係嗰句，盡人事聽天命

做白人真係好撚正

當港女狗咁屌

岩 知自己唔靚仔就唔好等運到 人點都要on9 一兩次

樓主同sumption巴打係我偶像

其實佢兩個係咪識 大家同學

唔係，我邊有樓主食咁多女
我係因為一條女先近期開竅
一開左竅就發現溝女易左唔少，以前中好男人病毒太深，價值觀錯撚晒

有咩技巧 點解開竅

可以介紹你睇啲書，一睇完你就明白呢個世界發生緊咩事
當然我本身天生待人接物都好敏感，所以一發現自己個一套錯撚晒已經洞察到改變嘅法門
每個人都唔同要靠自己摸索，第一步係認識自己，包括優點缺點長處弱項

唔係啦 我意思係 你話自己樣普通
係因為比較問題

我唔信你同正常香港男人比都只係普通樣
因為普通樣既香港男人 係女人眼中 幾乎同唔存在一樣
好難相信一個典型普通樣男人 可以食到咁多女

除非你好有錢或者把口真係叻得好緊要

唔係啦，香港以外既地方D 女對男人要求無咁高，女仔做主動繳約真係好平常。
我係香港D 港女個個都住我閪面，出到去D 女對我勁好

港女好撚閪，呢樣真

一齊分享下姐，你都有心得既，加起來幫到你就夠

true,仲有得亂咁歧視人

三人行，必有我師焉～

仲可以當亞洲女人係yellow taxi

sumption bro 讀law呀，唔好玩啦
好男人注定做兵，我最近就係起好男人到搶左佢女神
我想做好人我唔知會搞成咁

真係普通樣呀唔會呃你啦，又唔係咩馨香野
無樓講咩錢
口係ok嫁，但個個都可以練返黎啦

agger，所以港女一定要溝黎中出，幫班巴打報仇

無錯， 就係咁非常不公平

梗係溝鬼妹，等佢地做老姑婆
一陣中左咪要對佢地成世

好似答左你啦
不在香港

東歐啲女

鬼妹不是屬於我的
中左點解要對成世，包生仔？

到時就好複雜嫁啦

想巴打講下溝女會講咩步驟。
姐係第一句講咩，跟住點入題 再溝

中出左N次，仲未坐監

ice breaking ar，要講幾多次

巴打驚唔驚有病
啲女如果同有病嘅仔搞過就
所以有時我都係只溝唔屌，睇成人台個性病post好撚恐怖
我認我太謹慎

就係唔識講咩ice breaking

我龍精虎猛啦
為高登仔上刀山落油鍋

以前上堂個miss 迫我地睇性病相，勁仆街

屌，講還講

想死 岩岩分手 睇翻條仔啲相 原來我戴左帽 我生日果日重同人去左拍拖 。。。。。點解女人賤到咁

女死女還在，對佢太好佢就唔會珍惜，要掌握不定性，識養狗嘅巴打就明
要當啲女狗咁調教

求救 女神懶醒話睇穿我對佢好係為左上床
0
1

因為分手就要死既人，真係可以考慮下死左去
我可以幫你諗番開心啲，但你竟然諗到要自殺，有啲失望

唔好否認，呢個係假障礙
直接坦蕩蕩認左佢：「作為一個血氣方剛嘅男人，如果我呃你唔想同一個靚女上床你都唔信啦 」

想死 係香港係口頭禪 解作好失望 好難接受

你答佢，
其他人對妳好先係為左上床，
我唔同！
我廚房又得、廁所又得。

對住啲女人懶醒，唔可以講道理解釋

認同，否認係下策。
至於點答，要睇下佢係咩人

原來如此haha，條女比帽你戴？你屌過未？屌過無野好輸

未屌就買鏹水

讀書人真係勁，咁快上手，8/10分。
時刻加多啲幽默感落對話之中，特別係電話

同女人講道理=對牛彈琴

女人其實鍾意扮無野，扮相處得好好。
就算想同你分手，出街都會交足戲。
所以請折哀

女人既邏輯平時唔運作嫁

約到出黎飲野有幽默感基本上已經食左一半
我一月先開竅識得大膽進攻，暫時戰績係第一晚約條女落bar就打車輪
不過就係驚佢濫交唔敢開房廢事自己中伏
如果呢個世界無性病你話幾好
但係起碼都賺到啲exp
當條女以為我係player個陣我心諗我之前只係on99好男人咋

其實好多男人未有女朋友果時會好像狗厹咁周圍溝女，溝到又變返好男人

good job man!!👻

我以前成日都諗住搵第一個女人就一生一世，但成件事係硬膠，呢個年代啲女咁樣無exp輕鬆陣亡
後來更加明白愛情呢樣野識玩根本可以令條女對自己有feel，係可以manipulate，又知道左大把婚後偷食離婚嘅野，所以已經面對左現實

巴打你勁太多，我慢慢磨練下先

每個人選擇唔同，反正我只負責答問題，話之佢係咪厹
但我現實就好憎厹

玩完
再結婚一生一世
再玩埋婚外情
無得輸

唔講咁多，厹死全家

溫書啦仲磨煉啲無謂野

得閒就練下咁囉

愛情真係無乜保障，隨時離婚害埋對仔女

一理通，百里明
放sem break去Pattaya一轉，你就可以二轉成為真男人

有時間乜都得

除咗好男人系列書之外，仲有咩好介紹。
破冰個度我google 過，只係google 到破冰遊戲

距離不是重點
願意既留下你tg

有嘅
奸的好人系列

起底味濃

我中意向難度挑戰

要留就你留，我要安裝
到時十幾條友加你，你再估邊個係我，咁樣都估中的話我地先算有緣分，更浪漫

你咁樣講話你自己食好多女，好多人會好小氣，想起你底嫁
連登仔/女都係鍾意睇人仆街

大家覺得開唔開到第2個po？
比啲火黎
（其實想問下個po改咩名，先唔會咁多負評。同埋內容係咪要愛情疑難排解+踩港女係臭閪，先會多正評）

tg都有得起底既咩？我無用過真心唔知

女人會入黎負評
因為踩女人

無相既話應該唔得

溝女交流區 反對狗公行為 維護港男地位

點都衰唔過而家200幾負評掛

等我睇下佢何方妖孽

咁斯文
你寫開專欄嫁？
（講笑）

算啦，負評唔重要，我個post 夠多正評，但係冇人推

860個好勁

繼續，仲有無提議？
（你問我答2）頭沾濕 無可避免

會唔會太難明？

學野要貢獻下
幫手諗標題

仆你個街，原來係巴打你，睇完覺得好中point haha

其實我都係做專一男比人已讀不回，寫比自己睇，提醒自己唔好再犯

感情一樣，唔少女人都唔介意做優質男人既後備，做埋二奶都在所不計，有好野佢地就會衝，所以男人單身時間普遍都比較長。

依個真

男人連叫雞都想做當日第一個

做賤男溝好多女 但其他女知道 跟本唔會介意你好多女 你溝佢重覺得榮幸

屌 真係 會揀朝早去

未叫過雞答你唔到
但我試過起泰國坐酒吧，最後酒吧個陪酒員（即係雞）肯放工跟我返酒店,free.但我同fd同房

撻着左，你當街揸佢波，佢都唔會嬲
BTW講講下又去左講女性性格既

2. 女人入到鋪頭，門口無論擺出黎件貨幾唔掂都會行埋去撚兩下，然後每一個角落既貨都睇一次，夏天睇埋羽絨，冬天撈埋短裙。巴打有冇試過明明溝緊女神，旁邊既拌菜無啦啦鍾意左自己，或者同某個女仔開始熟就比其他唔關事既女覺得你兩個曖昧緊。就係因為佢地乜都要睇一餐。

依招 用法。可以試吓如果你見到女神 唔好同女神講嘢。溝下佢啲朋友先。。。跟住女神就慢慢留意你
因為女仔一班朋友每次都一定做賽後檢討講下邊條仔正

小心D 分分鍾食完先開價

係呀，你拎到一個女仔既電話，差唔多等如囉到成group，慢慢打入佢地圈子囉

屌女！

而家玩緊個叫tantan 嘅app，上面大部份都係學生妹，有幾個傾緊計，但唔知點入手

其實而家興咩溝女app

上面幅圖乜事

唔會啦，其實每晚都有去walking street，每晚啲女都肯減價益我（4000變2000baht咁上下）

全部假相大陸雞，祝你好運

靚仔咩app都一樣

無人幫手改名

倫敦都好多大陸雞？

唔係雞，都係假相

改咩名

So sad

第2個po，呢個標題引來太多負評

《女人狩獵流程之你問我答》

幾有文化，但好囂，都係死硬

咁囉
《愛情陰謀論》、《振夫綱—謝絕好男人病毒》、《戀愛研究所》、《男女博奕論—the Game Theory in the context of opposite sex》......

滿肚墨水，下個鋪靠你撐場

快啲幫手推爆呢個鋪啦咁

我
甘拜下風

起左佢底，好似係女，玩開SM，一齊瘋狂加佢telegram，諗起都扯扯地

原來個post咁多同路人

有個正確個mindset，之後你行既flow就唔會錯得去邊

有段時間好強mindset，自己都好多set就冇沉過船

但當自己冇選擇既時候就好撚易沉

我個人係果種好易信人果種

當條女話到自己好慘，我就唔忍心用所謂既技巧。
之後就奶晒屎，做撚埋兵

利申：有段時間睇晒江健勇既書+睇過NLP

兵是不能做的做兵的心機可以做更多事

Agger, 做兵係on9999

忠言逆耳

巴打你果到天光啦bo

同路人？

叫
你問我答2 男女博奕論之此地不宜狗留
好不好

你點知。。。

我估你係S字頭城市

你睇下你之前回應過人地咩咪知

幾驚你識我

咁我地同一時區

可能真係識

你唔好再大我，我睇穿你

仆街，我睇哂之前回覆，你到底點知我起邊個city

樓主而家係悉尼呀嘛
訓醒去搵工啦

come come

What's that

樓主 我追緊個女仔既好朋友同我講 嗌我唔好對佢太緊張 咩都照顧住佢 要我留返d神秘感 唔好攤牌 唔係佢會無癮

係咪好多女仔都係咁 對佢好又唔鐘意 對佢差又話人仆街

我想問點解可以做到保持到神秘感又唔會令佢卻步？

唔小心笑左出黎
澳洲搵食艱難

。。。點解會知

我一直起度喎，做咩姐你

feel到會有好多狗咬我，所以立個牌先

你應該玩撚完左，不如盡地一鋪，下次出街對佢再好啲，好到成個24孝老公咁，然後斷絕來往唔搵佢。如果佢唔會搵番你，玩撚完

究竟點解會知？
話難唔難話易唔易啦，追po就知早兩日先搞掂左個

順便講多句唔好介意，叫左你地唔好做兵嫁啦，對朋友又唔見你咁好，重色輕友

若要人不知

明白 唔該晒

你愈愛個個女仔，會緊張，會著緊咪唔夠膽做主動。你唔係真係愛都唔驚咪自然放膽

純粹個人意見

巴打 其實我一方面好欣賞你 另一方面又好想你呢種人唔存在

欣賞你 係因為其實我都想好似你咁
未拍拖之前 如果我見到呢個post
我應該會跟咗你條路行
只係差咗自己條道德底線擋唔擋得住

但係拍咗拖 我就係因為知道有你呢種人嘅存在
我會好驚有呢type男仔埋我女朋友身
因為我覺得自己好似之前位巴打講
好感性同衝動
如果要同你地呢班高手過招真係收得皮
我依加仲係會個啲
好盡力對女朋友好
會死慳死扺帶佢同請佢食好野
嘅男朋友

之前試過有男仔想approach我女友
係要我講佢先唔俾電話人
因為我太快同到佢一齊
佢成日話我無追佢 想下俾人追嘅感覺
而我就因為咁成日覺得遲早俾人帽
巴打我如何是好

sorry for 1999 + 冗長
利申：皮已正

求教學收徒 之前過大海輸左成2千幾
窮學生本先想搵d旅費結果豬9埋
第一次去贏左錢心雄之後去到宜家輸凸之前贏果d

come to me

你同我男朋友以前好似，我想知你有咩啲原因令你沈醉咁樣。佢同我講，佢食到啲有仔嘅女仔會好爽。雖然我覺得佢好衰好仆街。但我想了解你地男人點諗

我覺得你經驗尚淺，比人派過帽你就會變成我咁嫁啦（我無戴過帽）
但我係反而欣賞你專一的人既
想keep耐啲就唔好太痴身，要有自己的生活，唔明再問

其實係咪真係要裝個telegram呢

留低你telegram啦

即係好似你地買衫咁，買衫只係生活上的其中一個興趣，唔得閒買咪唔買住囉，唔會話好失望。
預到啱心水又負擔到咪入去試衫（溝女）囉，試唔啱咪罷就

你男友講野之前似係唔會用腦諗下，邊啲說話唔講得就不如少說話

我知啦，係張賭場現金劵

係外國易食女好多。。。

痴線既咩講埋啲咁既野
你地高登仔最叻燈死人
唔好亂來唔該

唔知香港啲女 普通人都10幾條仔 又可以靠住外國文化個身份識人

其實係條Google link係AU

㩒落去就會顯示埋你係sydney
但只有其他acc 先見到自己睇唔到自己

@belongto

ching 你覺得如果本身女仔鍾意我時佢 我唔鍾意佢 而家我鍾意佢唔中意我 咁有無機

終於有人問
我朋友比我經驗係...無機
佢地加埋都有唔少sample
但我覺得女仔鍾意過你，證明你有啲地方吸引到佢，自己諗下係咩。
如果移情別戀，就無得救
不過你當初唔鍾意，而家鍾意？係咪玩具唔玩都唔想分享比朋友咋，唔使答我呢條，有咩唔明再問

快啲推到1001

條女好識玩，會同我講對我有好感，會互flirt
但我心諗有好感都冇一齊，其實佢本身都對好多人有好感
佢所做既野根本同佢講既野唔同
佢又會講佢D Ex點樣對佢幾衰幾衰
之後就覺得佢真係好慘
之後就冇之後

如果唔係移情別戀但又想避我呢 個陣我發現自己鍾意佢後我都唔係做緊自己 所以食哂屎 thx 巴打 tho

女人既好感= 可以做朋友
男人既好感= 可以屌西

我同佢一齊左好耐佢先坦白講以前啲嘢，話驚我介意，其實都冇得講介唔介意，有小小sad就一定。

條女很清楚收兵好過嫁人
下個更可愛
呢D我見/食過,你一定要第1晚就扑左佢
佢先會受你溝,下次見到呢D女人要放膽D
可能你覺我呢刻我昆9你
但你大個D睇化左,都會咁教個仔
take care bro

你講到避開你喎,我覺得已經對你印象負面,NEXT啦
如果我理解錯,佢唔係嫌你煩而避你,你就唔好搵佢一排,再打開番話題,假設傾到氣氛唔錯的時侯就約出街
記住,除非你超靚仔,否則用電話溝到女既可能性好微
good luck

原來係咁,可能佢想逞強英雄主義先9UP姐,你唔使sad
記住男仔講扑野次數打3折,你地女人就乘3倍,可能你係破佢柱果個tim ar

我就係諗住兩個月後再搵返佢傾計 再打開過 屌拿星其實我一路都會見到佢

我其實連癡身嘅機會都無乜
佢一個禮拜都俾唔到1日全日我
(要夾夾埋先差唔多夠)
平時夜晚又同佢啲朋友食飯

其實我為咗佢都拒絕其他人
我知唔可以咁計
但係......唉

個人carefree啲，談笑風生，適當時caring，但唔好咩都就晒佢，有返自己生活和原則

對追緊嘅女仔唔好好過對自己好朋友，用呢個做標準

一定唔係囉 佢以前係真係日日蒲個種 佢身邊啲朋友都知 只可以同自己讓每人都有過去就算

認真答你,有機會一定要偷食,咁樣先可以令你地段關係keep得更耐
但如果你係果d死蠢唔識偷食果d人，就當我無講過啦
你條女黎講,一係佢開始淡,一係佢養唔熟,一係你電話太煩膠

想安慰下你都唔比
果然我最叻係哄女仔,最廢亦都係哄女仔

快d推爆呢個po再去新po撐場

就係衰係睇唔化
成日以為自己會感動到佢
我都知女未到一齊，都唔好對佢好，
但果時覺得佢會欣賞我
結果自己咩都會做
但事實係佢覺得自己好多選擇拉緊我pre selection
屌

真係唔緊要嫁巴打
人生就係咁，我都衰過
最慘係相愛但現實不能在一起

點易啊 求教學

有段時間個人做到WFC
之後好多女埋身
個氣場好重
但而家真係，我屌
認真出真心反而冇
自己都覺得自己垃圾

個新名好正氣